【幫手推！！！】國際文宣新方向！！！

國際性文宣戰既重要性毋庸置疑！但有一個方向好似大家未做過！可以一齊討論下！

就係利用外國既明星效應

以下個人經歷，當初知道蘇丹革命，並唔係睇新聞，而係從我兩位女神Bella Hadid同Gigi Hadid既Instagram Story得知！之後發現仲有好多外國明星，講緊有幾百萬幾千萬Followers既大粒野都有Post Sudan Crisis。即係只要佢地一Post，好多外地唔關心政治唔睇新聞既外地豬都可以接收到呢啲資訊！可以參考下下面條Link，Ne-Yo同Rihanna都有Post！

所以今日諗諗下，既然中共迫班奶共藝人做護旗手，點解我地唔可以向外國藝人求助？佢地係國際性社交媒體既Reach絕對比班奶共狗大！如果成功，一定好大迴響！以下係我諗到既行動要點。

1. 轟炸式DM外國娛樂圈，講香港人道危機希望佢地會為我地發聲

2. 推埋Eye4HK呢個Challenge出去，希望可以籍住班明星帶個浪潮去外國

記住要集中講人道危機同今日單欺壓女權事件，你走去叫佢地幫你光復香港同打共產黨真係揾鬼理你

但得我一個Send，女神係唔撚會理架。所以希望各路手足，如果覺得呢招有用就一齊瘋狂轟炸你地既外國偶像啦。

荷里活救港大行動，正式開始！

自推十連發開始

推一下

推兩下

我都send過
但冇如何回覆

推三下

推四下

人多好辦事！

推五下

推六下

推七下

推八下

推九下

推十下

自推完成

推！！

推到完場先我真係好想Bella會應我地

推十一下

推十二下

推十三下

推十四下

推十五下

推十六下

推十七下

推

推十八下

我愛你

推十九下

推二十下

推二十一下

推二十二下

推二十三下

推二十四下

推二十五下

推埋國泰單野俾外國知

分兩條線啦，我見啲明星多數都係有道德高地先會出手，一係環保一係女權一係人道危機，所以打呢個風向好似易入啲

轟炸式就唔好la
不過可以留意下邊d
荷里活巨星最近有關心下香港
可以禮貌地問下

P.S. 要顧及人地意願

推二十六下

I mean一人一信咁，當然唔會迫我女神

推二十七下

推二十八下

推二十九下

推三十下

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

推我個肺出黎

推我個腎出黎

追究警隊濫權濫暴
徹查警黑勾結
關注香港人道危機
IG FB Twitter 都要！

推我個胃出黎

推我條腸出黎

推我個肝出黎

清你貼個template出黎呀

推我個脾臟出黎

同埋用埋twitter呀

Pushhhhhh

會唔會似Bot架

自己改下都得

第一段

【Hong Kong Humanitarian Crisis】

Hi XXX, a fan from Hong Kong here. Hong Kong people are now fighting against tyranny from the Hong Kong and Chinese government from June 2019 till now. The protesters are mostly young people and they are suffering from humanitarian crisis.

- Protesters got serious injuries including bone fracture, brain haemorrhage and permanent blindness caused by excessive and illegal force used by the police.

- Police force co-operate with Triad members to attack protesters. Thugs attacked protesters, citizens and even journalists with iron sticks, knifes and hammers. None of them is being charged now while around 800 protesters are being charged with “Riot” immediately.

- Female protesters being sexually harassed by male police in public or inside the police station on purpose. The police frisked a naked female protesters while a group of male police witnessed the whole process.

Please voice out for Hong Kong or we are going to become the next Sudan!

第二段

Here are some videos you can refer to!

721 Mob attacked protesters

How China is framing the Hong Kong Protests

History of Hong Kong Protest

第三段

Joining the #Eye4HK challenge would definitely help too! It is a campaign created for expressing discontent to HK police that shot a female first aider’s right eye on 11 Aug and caused permanent blindness.

推我個腦出黎

推埋我條賓周出黎

哩啲唔係好多時係經理人負責嘅咩
不過唔理有冇用都要做左先

一定有公關架喇，但只要有一絲可能性都要推爆佢！多謝手足！

仲有乜可以推

遍地開花

毒撚開Post

推到發霉

推！